{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159272?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 사람사는세상펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、全客室から漢灘江を眺めることができ、花祭り会場の隣に位置する美しい家です。 スパホテルの隣にあるので便利な場所として知られており、ペンションの下には漢灘江の水音とともにトゥルレキルも用意されています。 入室と退室時間は15:00から入室可能であり、退室は11:00までです。 繁忙期や連休期間には時間が1時間ずつ調整されることがありますので、ご注意ください。 火あざやキャンプファイヤーなど火災の危険を防ぐために注意してください。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューグリルは無料で提供されますが、炭やその他の道具は個別に準備が必要です。 幼児の基準は乳幼児を含めて最大人数を超えることはできず、追加料金が発生し、愛犬の同伴はできません。 無料Wi-Fiが提供され、駐車場も無料で利用できます。 ただし、現場の状況によっては駐車場のご利用ができない場合がございますので、ご了承ください。 入室と退室時間は15:00から入室可能であり、退室は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションからはどのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "このペンションからは漢灘江を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "このペンションは花祭り会場の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの下には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの下には漢灘江とトゥルレキルがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "火災の危険を防ぐためにどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "火あざやキャンプファイヤーなど火災の危険を防ぐために注意してください。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは無料ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、現場の状況によっては利用できない場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "幼児や愛犬の同伴は可能ですか？",
            "answer": "幼児の基準は乳幼児を含めて最大人数を超えることはできず、愛犬の同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 354
    }
}